[實況][劇透]寵物小精靈 (13)

上一個post:

官方網站:

過往集數:
SS020 - 5/4 - 夢へ向かってゴー！サトシとゴウ！(小智與阿豪！！向著夢想前進！)
SS021 - 12/4 - とどけ波導！サトシと不思議なタマゴ！！ (傳遞吧波導！小智與不可思議的蛋！！)

最新集數:
SS022 - 19/4 - さよなら、ラビフット！ (再見了，騰蹴小將！)

<動畫消息>
由於支那肺炎於日本擴散而頒布「緊急事態宣言」，
考慮到動畫製作部嘅安全，
現已暫停後續動畫製作。
因此，下星期起嘅「寵物小精靈」將會重播過往集數。

後續集數(可能待疫情完結後恢復播出):
SS023 - ??? - 大パニック！サクラギパーク！！ (櫻木公園大恐慌！！)
SS024 - ??? - 休め！ロケット団！！ (休息吧！火箭兵團！！)
SS025 - ??? - 命爆発バトルフェス！VSメガルカリオ！！ (生命力爆發之對戰祭典！對超級路卡利奧！！)

(以上中文標題已轉換為香港譯名/用語)
逢星期日香港時間17:00(日本時間18:00)播出

溫馨提示: 為免引起不必要嘅爭拗, 請於此Post使用香港本土譯名, 如有疑問請參考以下連結:

現正播放:
SS001 - [首播]17/11/2019,[重播]26/4/2020 - ピカチュウ誕生！ (比卡超誕生！)

右面10/5都冇得播, Fake news

有冇講下集幾時出?

官網無講

希望係喇

唔好意思 睇唔到自己1001左

唔緊要
冇諗過突然爆1001, 開唔切Post放link

屌 要人無了期咁等

希望係

我記得嗰陣個pv水主嗰段係小智講野架喎
隻電鼠比go真係糟塌咗佢

最慘係隻鼠比個傻仔姐係瑪利出場機會又細左

點解今季唔係好理game入面啲角色 平時博士都會跟game 今次自己原創一個博士都唔出game嗰個婆婆

今季其中一個主角叫Go

垃圾go究竟可以得罪幾多人

好多素材

多得POKEMON GO隻垃圾囉
LET GO又係夾硬放GO元素落GANE度比人屌到開花

隻閪驚去到今時今日都係沒有最閪, 只有更閪

如果有條平行時空由2014年愚人節嗰陣分岔
大家高高興興玩完Google Maps Pokemon Challenge之後冇咗件事就好
唔駛忍受呢隻閪驚由2016年中至今帶俾大家嘅痛苦
(包括就算冇玩隻閪驚嘅都要承受隻閪驚部分元素擺返去正傳Game/動畫等轉頭嘅痛苦)

獨立出我冇意見
將佢既元素放入正傳/動畫就好撚有問題
代代教學都講到要pkm變得虛弱先易捉到
點撚樣唔打齋掟波nice good excellent就捉到
如果要滿足動物膠就廢左精靈球佢成套pkm廢埋佢啦
又唔見佢放masters d功能落去

豪狗個角色唔討好在同go玩家一樣
淨係想捉對戰鬥甚至精靈本身0概念
但pkm世界戰鬥本來就係其中一樣重要元素
小智就算平時點樣靠劇情收兵都好佢本身都係以對戰為主
每代既旅伴每論係以華麗大賽定飼養師做目標喺戰鬥上都會有一定既認識
但呢d野喺豪狗身上完全係冇
所以開播以黎一直唔受外國觀眾歡迎
以佢做主角既集數入唯一一集做得好既就係卡拉卡拉嗰集

連兔仔呢集都做得衰過人

冇自信又蠢
冇小智點醒佢真係出事

雖然估到結局
不過結尾d反應係幾好笑
兔仔開車門嗰下

忍蛙

心諗你個仆街，我出去識下朋友仔姐
明明小智超成撚人帶隊出街識朋友仔

發覺製作組想捧zeraora做新影帝

無記錯話曬同路卡狗都係電視主角
細個以為佢同路卡狗都係神獸

ゼラオラ的確係神獸級
唔係ゾロアーク

會出返忍蛙

再同小智同步

唔差在搵返艾嵐出黎打多舖翻啅啦 不過用宜家呢隊肥大耿鬼加忍蛙

lm

艾嵐收咗山啦

最強8人會有邊個呢
我估小智最後會打贏最強8人，然後就11歲
成為寵物小精靈大師

分分鐘呢一輯做多幾廿年都未到最終決戰
又唔似以前標題跟game世代

咪又係之前嗰啲聯盟嘅champion

之後下輯豪正式擔正做主角 小智得閒客串出吓場

有波加曼係咪有小光

小光BW出過啦

小霞小剛都有係sm出返嚟

都差唔多10年啦

小豪捉忍蛙

耿鬼同啟暴龍比人捉咗但係無得上宣傳圖

可能因為太多第一代

第8集有波加曼諗住佢會出黎啦點知唔係

睇黎原本5月劇情有大蔥鴨

火蔥鴨比牙豪啦
我哋牙智要淚眠蜥

佢咪捉咗原版火蔥鴨囉，咪再害鴨啦

豪哥又要出手喇

monster ball go!!!

唔係話小智會有蔥油兵咩

呢啲留比豪哥啱㗎啦

印象好似除左白海獅其他都係一球搞掂

豪狗係女既話大家應該無咁嬲

其實目標係收圖鑑完全冇問題，好似特別篇咁， 水晶都係幫手儲圖鑑， 但相對豪狗高張好多， 捉唔同嘅小精靈會用唔同類型嘅精靈球， 拋精靈球要瞄準嘅能量點，仲會用埋樹果做誘餌， 最緊要人哋唔係一球超人，雖然唔夠金同銀勁， 但都唔會廢到俾人一招一隻

明明特別篇已經有個咁詳細嘅base講捉小精靈，都唔識好好發揮， 仲要本身design咁多唔同類型嘅精靈球出嚟， 到最後大家都淨係識四種精靈球（紅、藍、黑、大師）。 其實都變相證實咗GO呢隻game幾咁冇內涵， 懷疑成套新無印根本用嚟屌臭GO玩家

肥大首戰

智爺肥大對mega路卡利歐，贏左就升上超級球
水主性格膽小，因為某件事被嚇，可能進行唔到對戰？
伽勒爾鴨會隨機揀對手去對戰
電惡老鼠會因為肚餓變身，可能會用食物黎捉佢

有冇講路卡利歐嗰場係幾對幾 唔識日文

我舊公司啲40幾50歲師奶阿叔玩GO玩到好著迷

只係寫「仲差一場升超級球級」

我都仲有玩咁代表啲咩？

黎緊星期日係咪又無

得新無印第二集

由上星期開始重新播過

最早5月尾可以播返，最遲6月6播第23集

(唔知Wow咗未)

官方YouTube重溫 (生肉, 有地區限制) 開放至5月尾, 俾大家望梅止渴, 日期似match?

柯南好似係停到5月23
東電比廣島縣6月6播早兩個星期，pokemon可能5月24播

"[有圖]5.1暴大上空出現鶳"

竟然唔係用比卡超對路卡利歐

xy已經打過

加上贏 你話輸就覆卓啫 贏再用比卡超再打都次就會好悶

原本下星期就播
又無得睇

比我想像中停得少 估唔到最遲六月頭就有得睇

聽住先, 唔知日本嗰邊嘅緊急事態宣言會唔會好似香港個濕鳩限聚令咁再延遲結束, 令到路卡無了期

延長到5月31
播都係播存貨，聲優1日未開返工開播返幾集都係要停

我買肥大輸比路卡
要比利歐路小朋友睇到maga有幾咁威
咁佢先肯變mage架嘛

本身等到5月尾已經好難捱...

智爺隻肥大平時太funny
估唔到有勁敵會令佢露出咁認真嘅表情
應該又係遇強越強

今日係5月5日, 日本嗰邊係兒童節

中川翔子生日

對男角無興趣

アニメ『ポケットモンスター』キバナ役は鈴木達央に決定！

就係有勝算先用比卡超
屬性有利應該用耿鬼

極巨對mega

SS025：生命力爆發的對戰祭典！VS超級路卡利歐!!
小智前往卡洛斯地方參加對戰大會「對戰祭典」，這場大會有眾多「寶可夢世界錦標賽」的參賽者所聚，是衝上排名絕佳的機會。順利的持續取勝的小智，將與卡洛斯地方的道館訓練家可爾妮爭奪進入超級球排名的對戰。小智要如何對抗可爾妮的超級路卡利歐？

SS026a：跳躍吧！鯉魚王
小豪報名參加了「鯉魚王跳高大會」。但是小豪的鯉魚王又胖又肥獲勝的可能性很小。因此參考在大會的絕對王者「春王」的筋肉訓練動畫,開始對鯉魚王進行特訓
SS026b：崇拜吧！呆呆王
小智與小豪來到了呆呆獸的島。在眼前所見的到處都是呆呆獸！不僅如此呆呆王的出現，讓小智發生了神祕變化

SS027：英雄傳說！丹帝最強戰鬥
為了觀看「寶可夢世界錦標賽」，小智與小豪來到了伽勒爾地區。為了這場是屬於最上層8名的「大師級」的對戰兩個人興高采烈地期待著。注目的對戰選手是小智的目標最強王者丹帝，以及丹帝的勁敵位在伽勒爾地方的龍系道館訓練家奇巴納。火熱的男人們的對戰現在正式開始！

SS028：哭啼啼淚眼蜥
持續停留在伽勒爾地區的小智與小豪，在那邊與膽小的愛哭鬼寶可夢淚眼蜥相遇。淚眼蜥感到恐懼而立刻哭了出來。因眼淚中含有的成分影響，小智們也開始哭個不停。而且淚眼蜥碰到水身體就消失、連眼淚也消失了。小智們就看不到他的身影。在這同時，火箭隊也來到伽勒爾地區

SS029：劈哩啪啦的忌妒！來電汪的心情
在櫻木博士的家裡，仍然跟往常一樣過日子。在這裡，為家中一份子的來電汪，發現了一隻受傷的豆豆鴿就把她帶回家中。櫻木博士的兒女小春與蒼太因專注於照顧受傷的豆豆鴿而忽視了來電汪

26兩個故事？

29集先有第二個女主嘅主線故事

幾時先肯跟小智佢地周圍去呀

有第二條女?

佢應該係講小春既第二個故事

第一女主咪豪

好撚憎個肺炎呀

係 下次我再寫清楚啲

(唔知Wow咗未)
寵物小精靈接龍完整版本

後續集數(可能待疫情完結後恢復播出):
SS023 - ??? - 大パニック！サクラギパーク！！ (櫻木公園大恐慌！！)
SS024 - ??? - 休め！ロケット団！！ (休息吧！火箭兵團！！)
SS025 - ??? - 命爆発バトルフェス！VSメガルカリオ！！ (生命力爆發之對戰祭典！對超級路卡利奧！！)
小智前往卡洛斯地區參加「對戰祭典」對戰大會，這場大會有眾多「小精靈世界錦標賽」的參賽者聚集，是衝上排名的好機會。順利連勝的小智，將與卡洛斯地區的道館訓練員確魯妮爭奪進入超級球排名的對戰。小智要如何對抗確魯妮的超級路卡利奧？
SS026A- ??? - はねろ！コイキング (跳躍吧！鯉魚王)
阿豪報名參加了「鯉魚王跳高大會」。但是阿豪的鯉魚王又胖又肥獲勝機會渺茫。因此參考在大會的絕對王者「春王」的筋肉訓練動畫,開始對鯉魚王進行特訓
SS026B- ??? - かぶれ！ヤドキング(崇拜吧！河馬王)
小智與阿豪來到了小呆獸島。在眼前所見的到處都是小呆獸！此外河馬王的出現，讓小智發生了神祕變化
SS027 - ??? - 英雄伝説！ダンデ最強バトル！！ (英雄傳說！丹帝的最強對戰！！)
為了觀看「小精靈世界錦標賽」，小智與阿豪來到了伽勒爾地區。為了這場屬於八強的「大師級」對戰，他們興高采烈地期待著。注目對戰選手是小智的目標最強王者丹帝，以及丹帝的勁敵位在伽勒爾地方的龍系道館訓練員奇巴納。火熱的男人們的對戰現在正式開始！
SS028 - ??? - めそめそメッソン (哭啼啼淚眼蜥)
留守在伽勒爾地區的小智與阿豪，在那邊與膽小的喊包小精靈淚眼蜥相遇。淚眼蜥感到恐懼而立刻淚流滿面。因眼淚成分所影響，小智們也開始哭個不停。而且淚眼蜥碰到水身體就消失、連眼淚也消失了。小智們就看不到的身影。同時，火箭兵團也抵達伽勒爾地區
SS029 - ??? - パチパチやきもち！ワンパチのきもち (噼裡啪啦的嫉妒！來電汪的心情)
在櫻木博士的家裡，仍然跟往常一樣過日子。在這裡，成為家中一份子的來電汪，發現了一隻受傷的豆豆鴿就把牠帶回家中。櫻木博士的女兒小春與蒼太因專注於照顧受傷的豆豆鴿而忽視了來電汪

(以上內容已轉換為香港譯名/用語)
Source (連原定播出日期):

聽日又唔做 屌你老母

停播左3個星期 點睇

我好想睇呀～～～

見唔到刃B，好sad

肯快d講清楚幾時復播未呀

最早5月尾 最遲6月頭

諗住睇佢官方宣怖

屌，幾時復播

停左就黎一個月啦

支那肺炎搞到今年劇場版都要延期

呢套都延埋期

一個月一集幾分鐘野都延 好野

琴日官方Twitter專頁"寵物小精靈情報局"出咗個Quiz, 估下圖火炎獅隔籬個問號應該係咩漢字

答案:

獨角蟲 (ビードル) - 米: 美金 (US Dollar, 日文叫美國做"米国")
轟擂金剛猩 (ゴリランダー ) - 土: 土耳其里拉
麻麻鰻魚王 (シビルドン) - 越: 越南盾
火炎獅 (カエンジシ) - 日 - 日圓 (エン -> 円)

咁似柯南嗰啲食字推理

"原來任天堂搵過海洋公園想搞全球首個寵物小精靈樂園"

另一個平行世界嘅海水公園好似好吸引咁...

唉，垃圾港共

"[有圖] 有條超難題目考下大家"

咩嚟 純裝飾？

扭蛋？

呀...等得好辛苦

5月24又係重播 仆街

Hehe完阿豪仲要食埋條女?

(source: )

海外版title叫Pokemon W

泡菜(韓文)版

解除左緊急狀態，6月應該復播到？

31/5嗰集仲有個"" 字(再放送/重播)

復唔復播到嚟緊星期日出再下個星期日嘅節目表先知

屌你老母

智爺套陣容好多變化，好想快啲有6v6嘅聯盟賽

S+: 影帝 老噴 大清 忍蛙
S: 大王燕 卡比獸 蜥蜴王 流氓鱷(?) 肥大 ,耿鬼 ,路卡呢3隻預計都會係個level
A: 克拉克羅斯 火貓 岩狗 美錄梅坦 奇異種子(?) 烈箭鷹(純粹見挑過火鳥)

大清係邊隻

大師兄

影帝 老噴 忍蛙 蜥蝪王 肥大 路卡
咁樣擺法會唔會贏硬？

6月7號復播

補翻個來源先

link:

依個係新畫面？

xy d畫面

＜動畫消息＞
因目前已解除由於支那肺炎於日本擴散而頒布之「緊急事態宣言」、現時已恢復曾經暫停之動畫製作。
因此「寵物小精靈」動畫將於6月7日（下星期日）香港時間下午5點(日本時間下午6點)恢復播出全新集數。
敬請期待！！

後續集數(以下日期假設每週無間斷播映, 實際日期可能因尚未公佈之間歇停播而有異):
SS023 - 7/6 - 大パニック！サクラギパーク！！ (櫻木公園大恐慌！！)
SS024 - 14/6 - 休め！ロケット団！！ (休息吧！火箭兵團！！)
SS025 - 21/6 - 命爆発バトルフェス！VSメガルカリオ！！ (生命力爆發之對戰祭典！對超級路卡利奧！！)
小智前往卡洛斯地區參加「對戰祭典」對戰大會，這場大會有眾多「小精靈世界錦標賽」的參賽者聚集，是衝上排名的好機會。順利連勝的小智，將與卡洛斯地區的道館訓練員確魯妮爭奪進入超級球排名的對戰。小智要如何對抗確魯妮的超級路卡利奧？
SS026A- 28/6 - はねろ！コイキング (跳躍吧！鯉魚王)
阿豪報名參加了「鯉魚王跳高大會」。但是阿豪的鯉魚王又胖又肥獲勝機會渺茫。因此參考在大會的絕對王者「春王」的筋肉訓練動畫,開始對鯉魚王進行特訓
SS026B- 28/6 - かぶれ！ヤドキング(崇拜吧！河馬王)
小智與阿豪來到了小呆獸島。在眼前所見的到處都是小呆獸！此外河馬王的出現，讓小智發生了神祕變化
SS027 - 5/7 - 英雄伝説！ダンデ最強バトル！！ (英雄傳說！丹帝的最強對戰！！)
為了觀看「小精靈世界錦標賽」，小智與阿豪來到了伽勒爾地區。為了這場屬於八強的「大師級」對戰，他們興高采烈地期待著。注目對戰選手是小智的目標最強王者丹帝，以及丹帝的勁敵位在伽勒爾地方的龍系道館訓練員奇巴納。火熱的男人們的對戰現在正式開始！
SS028 - 12/7 - めそめそメッソン (哭啼啼淚眼蜥)
留守在伽勒爾地區的小智與阿豪，在那邊與膽小的喊包小精靈淚眼蜥相遇。淚眼蜥感到恐懼而立刻淚流滿面。因眼淚成分所影響，小智們也開始哭個不停。而且淚眼蜥碰到水身體就消失、連眼淚也消失了。小智們就看不到的身影。同時，火箭兵團也抵達伽勒爾地區
SS029 - 19/7 - パチパチやきもち！ワンパチのきもち (噼裡啪啦的嫉妒！來電汪的心情)
在櫻木博士的家裡，仍然跟往常一樣過日子。在這裡，成為家中一份子的來電汪，發現了一隻受傷的豆豆鴿就把牠帶回家中。櫻木博士的女兒小春與蒼太因專注於照顧受傷的豆豆鴿而忽視了來電汪

(以上內容已轉換為香港譯名/用語)

下一回DLC情報聽(2/6)晚香港時間21:00(日本時間22:00)公開

觀眾席啲公仔

...

冰/雷/火鳥: 超/飛, 格/飛, 惡/飛...

留名

終於出

明明係Pokémon Kids TV, 點解會有呢啲畫面出現嘅?

已射 Thx

幾正，以為睇緊貓和老鼠

幾cute呀佢

呢張改圖好正

見過有張係吸住個下體

今日終於有得睇

今日有新一集？

yes 第23集

今日嗰集講咩？出水主未

講櫻木公園騷動
水主好似28集出

後花園班pm打交

想問有無實況LINK?

今集可以睇下成堆精靈互動 幾得意

以為耿鬼都會喺度，但睇黎留左喺精靈球度

唔知幾時可以睇智爺擺喺純白鎮嘅精靈大亂鬥

配埋PKM

幾驚下集又停播

女仔鉗刀甲蟲

個兩隻野肉嫁咩

想食蔥呀

利歐路好得意

嗰邊有奇異種子做和事佬應該冇事 不過拍下佢日日勸交都應該幾好睇

成集笑到仆街

確實幾正
平時好少會講咁多pkm互動

今集幾好睇，小精靈互動

肥大：自己野自己拆啦

黑眼鱷同夢妖

想上位做大佬搵餐食點知變相推咗自己上前線

好耐都冇試睇Pokemon 笑到傻今集真係正

一球超人既作用終於發揮到

咁大隻火狒狒竟然怕堆蟲
Btw利歐路好得意

期待冰狒狒進駐後花園

咁嗲小智既
之前唔係咁架喎
唔想佢進化了

出世冇耐未企穩

小火龍當年都

比卡超勸交嗰段笑到仆街

始終影帝係大木研究所先係大佬

呢度啲寵跟小豪嫁嗎，都唔係跟小智

好似下下集先有水主？
下集講火箭兵團放假

下下集打mega路卡

個聲優應該無諗過可再配科爾妮

我都無諗過可以再J科爾妮

(唔知Wow咗未)
近排有個Meme爆紅

然後就洗版了...

新P$5

係咪捉緊牙智隻手？勁嗲

ホワイト企業のロケット団

巨大化鯉魚王？
咁大條ge

有記憶
Reboot論又收皮

有無恥笑小智後生左

sor9ry囉

原來耿鬼都有同路卡打

唔知路卡係收耿鬼皮定肥大皮

差啲以為係小智自己隻老噴

唔知有冇睇錯 火箭兵團突然出隻色違
今季真係好跟返遊戲生態
色違廚 打ranking
中毒 麻痹啲效果都明顯咗

小豪成日鳩捉 幾時捉翻隻色違

生命爆發

有XY角色要返黎支持了

之前2x集冇睇？

好想小智今季動畫可以間唔中拎啲舊寵出嚟用
小豪今集都出行路草 去唔同地區帶唔同拍擋同行就好啦

好好聽 動畫版仲正過Game

爭阿羅拉未去
去阿羅拉個陣鬃岩狼人同木木梟就會回歸

阿羅拉太細 如果咁都冇舊人/舊寵回歸好唔合理

poster同ending都暗示晒第一隻回歸既舊寵係鬃岩狼人

忍蛙有回歸我就ok

想大師兄回歸, 好耐無見大師兄

利歐路曝光率都幾高，啲幾集都係跟住智爺身邊
相反肥大同耿鬼出場得果幾秒
期待下集耿鬼打路卡

冇一招對耿鬼有用
mega又點 耿鬼狂用幻象術都夠做
不過動畫就好難講

地招咪打到耿鬼

耿鬼特性飄浮
地招冇用

上次吹到雷霆彈係咁高速彈黎彈去先贏到恥鬼

第七代改咗特性

動畫橫跨所有世代
XY比卡超咪又係用到鐵尾
睇耿鬼打雷超個集個特性似飄浮多
不過動畫就算
分分鐘波導彈都可以ko耿鬼

剩係睇對戰 小豪全部skip晒

當年大隻牛用地裂都打到恥鬼啦

當年冇特性

其實佢有啲寵都幾勁
達摩狒狒 泥偶巨人 飛天螳螂呢啲
反而小智障當初淨係得噴火龍見得下人
仲要唔聽佢支笛

XY既比卡超點解唔可以用鐵尾
先唔講改左特性，隔左咁耐有新招都唔出奇

有冇睇小智收服佢宜家啲寵嘅集數 都好睇

10 16 21

BW同XY遊戲入面比卡超係用唔到鐵尾

重玩BW同XY啦
有得係定點教學到學

講埋BW入面小智障都係得比卡超同流氓鱷見得吓人
所以鳩豪作為新人訓練家啲寵算唔錯

B2W2同寶石重製版先有

OK，我記錯
但係已經學識既技能係唔會消失，除非主動忘記。(例如電球取代左伏特攻擊)
所以係第三代學識既鐵尾之後都可以用係無矛盾
好似你用Home咁係舊代傳返D精靈去劍盾D招都唔會變。

冇錯
所以係關都收服既耿鬼都可以係飄浮特性
動畫係包含晒所有世代既元素
雖然取決於編劇

不過自從DP之後好少再見到利用啲竉特性去對戰
變咗亂出招 再唔係用mega/Z招式收皮

特性又唔同wo，傳返上劍盾都係詛咒身軀。
跟初代設定咁直頭無特性添

咁又係
只可以話遊戲同動畫有一定分別
好有興趣睇吓路卡點搞掂隻耿鬼

Game正啲

以對戰計王牌寵登場機會唔大
老噴有肥大
大師兄有路卡
忍蛙有水主
反而二線寵好似卡比獸,蜥蜴王,流氓鱷甚至岩狗就可以平衡到依家隊伍既屬性

有datamine網話pretty hype

咁啱地下有石頭掟佢?
捉住佢再抛佢落地?

呢啲唔係招式， 應該為一，打佢嘅方法!

但係喺動畫裏面佢識飛!

所以應該彌補倒

SM 聯盟賽咪有特性囉

火箭兵團真點好人

差d唔記得今晚有新消息

個啲純係特性
但冇好似DP小智障/真司咁不斷用啲寵特性去發揮戰術
例如自從BW打完毒系館主就冇乜見比卡超特性靜電

已準備好

一開波就係D濕鳩野

Pokemon Smile

動畫一早為Smile宣傳

pokemon snap都有續作

下星期又情報

發布會

Smile

Cafe mix

新Snap

電貓活動

PKM SNAP
©2020 Pokémon. ©1995-2020 Nintendo/Creatures Inc./GAME FREAK inc.
©1999 Nintendo/HAL Laboratory, Inc.
Developed by BANDAI NAMCO Studios Inc.
ポケットモンスター・ポケモン・Pokémonは任天堂・クリーチャーズ・ゲームフリークの登録商標です。
Nintendo Switchのロゴ・Nintendo Switchは任天堂の商標です。
※ゲーム画面は開発中のものです。

一唔關Game Freak事畫面即刻順眼好多

睇對戰DP真係最正
旋轉,返拳攻防護罩,真司
之後個堆系列都係咁亂放招

我反而想圓陸鯊回歸
DP聯盟賽咁勁又係準神
智爺依家條team又冇地系
唔將佢進化嘥晒

火鼠 火喵又係好嘥
兩隻進化咗之後都冇乜拎過出嚟打

捉晒伊貝所有進化型

智障舊寵回歸機率
奇異種子：大木後院調解員,而且繼比卡超之後陪得智障最耐,新一輯見返機率頗高,但礙於戰力一般,應該只係用嚟做花樽露兩下賣萌就算,唔會攞嚟戰鬥
老噴：智障最早既VIP, 初代主力, 其中一隻人氣最高既寵, 係唔少系列都見得返,但係今輯有肥大坐鎮,唔太需要佢,而且老噴既結局都算完美,目前係大木後院養老,不過人氣加持之下回歸機率中等
車厘龜：消防隊長,目前係大木後院養老,同種子,老噴一樣都係初代舊寵,但人氣唔及前兩者而且戰力一般,回歸機率偏低
巨鉗蟹：由初代開始已經比智障遺棄係大木後院, 存在感太低而且智障唔擅長用呢類寵,回歸機率非常低
爛泥獸：大木忠實fans, 因為同巨鉗蟹一樣比智障遺棄所以癡大木多過智障,而且智障都係唔擅長用呢類寵,估計露面都係食咗大木/智障就算
大隻牛（x30)：大木後院象徵,攻擊力高速度快,非常啱智障用,但性格形象唔鮮明,估計露面都係成堆見鳩智障就算
卡比獸：體力攻擊防禦一流,而且呢隻比起其他同類速度快,大型賽事戰績唔錯（雖然最後都係輸咗讓返個位比老噴）,亦都唔少人識佢,加上智障手頭上冇一般系同耐力高既寵,所以回歸機率相當高
赫拉克羅斯：奇異種子天敵,雖然收服冇幾耐比智障遺棄大木後院,但智障手上冇蟲系,而且兩次聯盟戰績亦都唔錯, 攻高速高啱智障用,所以回歸機率亦相當高
月桂葉：智障二奶, 當智障係自己老公, 經常呷比卡超醋, 可惜戰力一般, 靠同智障關係下回歸機率中等
火岩鼠：城都道館賽主力,史上用咗最多集數進化既寵, 進化完之後打完一場和既就收咗皮,智障手頭上冇火寵,而且道館賽戰績唔錯,加上智障係城都用咗唔少時間去訓練佢,進化完之後又冇乜點用過同埋城都御三家未有一隻去到最終進化, 估計回歸機率相當高
小鋸鱷：第一隻萌寵,但戰力唔高,回歸機率低
貓頭夜鷹：智障第一隻空中搜索寵, 唯一一隻色違,亦係第一隻識超能力絕招既（個陣吸盤小丑仲係智障屋企做阿四）, 但依家有咗耿鬼, 冇乜需要再用佢,加上性格唔鮮明, 回歸機率低
冬凡：智障第一隻蛋寵, 但進化後形象唔鮮明,而且唔太啱智障用, 回歸機率低
Bug燕：超世代外掛,最深刻就係超能力道館既打雷裝甲,所以係家門鳥入面形象最鮮明就係佢, 戰績亦都唔錯, 但智障之前用雀用到爛,估計回歸機率唔高, 不過係都要揀隻雀回歸既話bug燕出場機會應該最高
蜥蜴王：超世代VIP, 進化後戰力超高, 最深刻係DP打驘神獸佬隻達克萊伊, 攻高速高非常啱智障用,而且智陣手頭上冇草系,回歸機率相當高
龍蝦小兵：超世代出場次數頗多, 戰績亦唔錯,但後期形象唔鮮明,加上冇乜機會進化,估計回歸機率低
煤炭龜：喊包, 智障唔擅長用速慢既寵, 導致佢戰績頗差, 估計回歸機率相當低
冰鬼護：智障唯一一隻冰系,芳緣篇後期先收服,而且進化速度亦相當快,但對戰開拓區已經擺咗係大木到導致佢出場機會太少,不過係聯盟戰績唔錯加上超世代都用咗唔少時間教佢用急凍光線,智障手頭上冇冰系既情況下估計回歸機率相當高

總結初代+超世代回歸機會比較高既有卡比獸,赫拉赫羅斯,火鼠,蜥蜴王同埋冰鬼護,而老噴同月桂葉係人氣比較高既情況下亦有一定機率登場

舊寵回歸系列
姆克鷹：DP家門鳥,上面講過智障用雀用到爛, 而且形象唔鮮明,回歸機率相當低
土台龜：越智障進化越廢既表表者, 最深刻就係進化之後除咗打冰系道館同火箭兵團就冇驘過,因為智障好唔識用慢速既寵, 所以回歸機率相當低
泳氣鼬：同DP女主既愛的信物, 攻高速高好啱智障用, 而且DP戰績亦相當唔錯,但新一輯智障有水主, 而且泳氣鼬始終冇進化, 估計回歸機率低
大師兄：DP VIP,比DP勁敵拋棄,其中一隻人氣最高既寵,攻高速高好啱智障用, 係DP除咗格鬥同鋼系道館就冇乜點輸過,勝率比老噴仲要高,但佢最後結局係完美既情況下先擺係大木到養老,加上新一輯有路卡坐鎮, 係人氣加持情況下回歸機率中等
天蠍王：DP喊包, 未進化之前比進化型打輸一次就唔敢再戰鬥, 但係小茂幫助下成功進化就開始夠膽參加對戰, DP後期去咗跟空中大師訓練, 最後成功係聯盟賽打驘真司主力, 完全擺脫懦弱形象, 但同大師兄一樣係最後結局係完美既情況下估計回歸機率低
圓陸鯊：智障第一隻準神,DP後期收服,最深刻就係學極天龍流星都唔識點用, 但最後係聯盟賽學識咗而且表現非常出色, 最可惜既係比神獸佬收皮之後就擺咗係大木後院到, 但係新一輯既趨勢下明顯想比智障用啲勁寵, 而擺係後院最有潛力既就係佢,咁啱竹蘭既主力係佢最終進化型烈咬陸鯊（估計以竹蘭既人氣回歸既機會都係相當大）, 加上智障手頭上冇地系, 估計回歸返去智障身邊進化成烈咬陸鯊機會非常大
水水獺：BW萌寵, 厹, 但戰力偏低, 人氣又不及木木梟, 估計回歸機率相當低
炒炒豬：同老噴 大師兄一樣都係被拋棄, 但人氣遠遠不及兩者, 係BW整體戰力偏低既情況下炒炒豬戰績算唔錯, 新一輯智障冇火寵, 而且未進化到最終型態（BW同城都一樣未有寵去到最終型態）,另一邊廂炒炒豬速偏低,唔啱智障用,所以回歸機率中等
藤藤蛇：BW大家姐, 性格傲嬌, 但同水水獺一樣係BW賣萌多同戰力偏低,估計回歸機率相當低
轟隆雉雞,滑頭小子, 保母蟲,藍蟾蜍,地幔岩：呢班係BW形象唔鮮明, 而且戰力偏低, 回歸機率相當低
流氓鱷：跟蹤狂,BW戰力最高, 打驘過啟暴龍,打擊鬼呢啲勁敵, 而且副黑超令人印象深刻, BW入面算係形象最鮮明既寵, 攻高速高好啱智障用,加上智障手頭上冇地系同惡系, 估計回歸機率相當高
烈箭鷹：XY家門鳥,同姆克鷹一樣,智障用雀用到爛, 而且形象唔鮮明,回歸機率相當低
忍蛙：XY VIP, 其中一隻人氣最高既寵, 進化後除咗打紫尿龍就冇輸過, 勝率高過老噴, 由於XY結局唔完美, 加上忍蛙身上好多野都未解釋到,即使新一輯有水主回歸機率都相當高
戰鬥飛鳥：XY擂台表演家, 雖然係XY戰績唔錯, 但係XY戰力偏高既情況下佢既戰力顯得相對一般, 加入新一輯有路卡坐鎮, 估計回歸機率低
黏美龍：XY準神,亦係智障第一隻完全進化既準神, 係智障身邊光速進化後就返鄉下過世, 雖然XY結局唔完美, 但因為佢返咗鄉下加上新一輯有肥大, 估計唔會再打擾佢, 回歸機率相當低
音波飛龍：XY蛋寵,戰鬥飛鳥個仔, 由於進化後形象唔鮮明, 加上新一輯有肥大坐鎮, 估計繼續係大木後院繼續比大木做玩物

SM
木木梟：SM萌寵, 人氣相當高, 但戰力相對一般, 估計回歸都淨係賣萌多
岩狗：黃昏型態, 智障獨有, SM主力, 基本上係SM除咗比卡超之外就係用佢嚟戰鬥, 目前poster已經暗示晒佢會回歸, 加上智障目前冇岩寵,估計好快會見到岩狗既回歸
火喵：身世悲慘但刻苦耐勞, 亦非常努力鍛煉最後成功擊敗自己進化型, 結尾最終進化後就冇再出過嚟, 加上智障目前冇火寵, 估計佢會隨岩狗既回歸而出現, 亦會比觀眾見識吓最終進化後既實力
美錄梅塔: SM幻獸, 智障獨有,因為佢非常特別同好多野未有解釋既情況下回歸機率相當高, 但由於智障非常唔擅長用慢速寵, 估計回歸都係送頭多
毒貝比：究極異獸, 目前返咗去究極空間過世, 由於究極異獸係阿羅拉都係處於研究階段,好多野都不明, 估計智障同鳩豪去阿羅拉都係研究究極異獸多, 因此回歸機率相當高

總結SM：
SM寵形象十分鮮明同埋相當特別, 加上播完冇耐觀眾仲係記憶猶新, 估計全數回歸機會相當大, poster亦暗示咗岩狗會回歸

總結：
新一輯主打幫粉絲圓夢, 所以舊寵回歸不外乎三個原則
1. 幫有潛力既舊寵進化（火鼠,圓陸鯊）
2. 人氣高（老噴,忍蛙,木木梟）
3. 補充現時隊伍不足（岩狗,卡比獸,蜥蜴王）
估計不久既將來（大概3X集到）智障去阿羅拉個陣會見到SM寵既回歸

正

而家開始播返未?

有冇網可以追

播咗2集了 網你打多句線上看就搵到

木木梟好勁架喎，戰力都唔係一般咁簡單

木木梟相比SM其他寵戰力的確較低

最記得佢可以用羽毛舞整替身嚟避招，仲有佢件披又可以避招

輸比佢個個最撚慘
最終進化輸比個一階寵

第一句冇睇置頂Post
第二句冇爬頭Post

整好哂啲內容都仲有伸手黨乜都唔睇就走嚟問同樣嘅嘢

水水獺：BW萌寵, 厹

我想睇小智同幼基拉多D

由基拉
Btw都無收服過

後日去卡洛斯
Serena

水水獺同木木梟都係賣萌寵
但一進三階就型到hihi

水水獺三階型咩

佢果代第三階最型係佢㗎啦

大劍鬼第一眼睇就鐘意
反而一階水水獺要睇慣左+動畫加乘先接受到

同感

可惜BW揀咗暖暖豬進化
不過成齣BW除咗小光同老噴回歸之外都係垃圾

鍾意蛇多啲

自帶畫皮，羽防又係畫皮

gogogo

又識訓教詐死

屌OP原來有劇透
吸盤小丑 肥大 耿鬼全部收服晒
鳩豪最近收服咗鯉魚王
嚟緊預告會收服淚眼蜥
鳳凰同洛奇亞又出現咗
即係關都御三家同卡比獸會回歸
見返卡璞鳴鳴同識催眠既波波球
亦都會有集數講三神鳥同烈空座同劍盾神獸
鳩豪好可能收服埋伊貝同地鼠
智障會唔會收服埋草主呢

卡比獸唔係頭幾集就出左場咩？

個隻唔係小智
企係奇異種子 車厘龜同噴火龍隔離明顯暗示小智個隻卡比獸都會回歸

但係噴火龍背上仲有隻小火龍 會唔會關都御三家係一開始鳩豪無揀果幾隻當出左場 噴火龍就丹帝果隻

乜吸盤小丑有俾小智收服咩 唔係小智阿媽嘅咩 唔係好記得

個持有權係傻智到
但長期俾佢呀媽

應該今集就知勝負

打和 SUPER

?

開波

亞軍無人識

黎啦

此Post已完?

有咩興奮得過路卡出場？

咪就係有兩隻路卡出場囉

冇人記得你登頂呀

邊個贏左？

又多個舊人

耿鬼廢到

肥大一揪二

龍舞

mega

ora ora ora ora

肥大

mega路卡

呢集其實係咪向紫尿龍致敬

GAP

假假地都叫拯救過世界 仲要係亞軍
都係冇人識

冇睇live, 小智贏？

紫尿龍(小智Ver.)
肥大食左咁多下仲企得返起身

肥大鎖血贏咗

肥大 勁到

路卡滿血就比一招龍爪打低咗
人地mega架
仲要龍爪效果得1/2

mega都輸

飛龍+卡洛斯=鎖血

小豪隻霸主鯉魚王有咩用？

雖然肥大龍舞左2次
但都係太誇

致敬返早2年隻鯉魚王GAME

下集係咪SM組接返黎做

好明顯串緊呢場

會唔會進化？

今集肯肯定係XY製作組

跟返隻GAME係有可能

睇返XY個場真係正好多
今集瘋狂鎖血之後一野收皮
耿鬼今場又唔知做乜撚野等級重刷
起碼當初火箭雀同戰鬥飛鳥都打咗幾吓先收皮

今集真係完全唔刺激，
之前小智救利歐打大岩蛇仲有feel d

今集嘅作用其實係話畀大家聽小智隻肥大有幾勁

其實小豪收咁多精靈開圖鑑
佢練唔練得切

齊圖鑑同練冇衝突
齊就ok 練唔練wfc

似向紫尿龍致敬多啲

咁佢都要集中練幾隻先得㗎

點解要 佢又唔係鍾意對戰

收服精靈都要有戰鬥力

你見佢收服個陣有戰鬥過咩

肥大初戰唔會比佢輸啦
不過戰鬥真係唔好睇 耿鬼完全無發揮作用 比利歐路打下升下經好過

1球超人，nice great excellent

肥大carry

依家邊度有得睇online中字？

佢連行路草d咁廢嘅精靈都用

打鯉魚王

宜家劍盾係一隻打完 成隊一齊升經驗值

真心覺得今集製作組發XY聯盟賽脾氣
以往舊人回歸堆集數都會特登拍好啲
反而今集就玩瘋狂鎖血
睇嚟佢地內部對XY聯盟都好不滿

真係好似特登串鳩場決賽

肥大咁撚勁既，對面話哂mega 路卡喎

你睇生肉？

肥大1挑2硬食十招冇事生勾勾
路卡食兩招就倒地

利歐路面紅好可愛

仲誇張過紫尿龍
明明第一戰已經無左半行血

X噴1挑2硬食十招冇事生勾勾
忍蛙食兩招就倒地

肥大勁撚到，一打二硬食幾招兼鎖血
印象中隻肥大仲要無練過級
相反隻恥鬼發生咩事，勁快收咗皮

肥大同路卡實在太可愛

有無諗過當年影帝十萬伏特+電光一閃combo都打到紫尿得返半行血

講道理打綠毛忍蛙都食過葉暴風啦

影帝食咗一發葉暴風 第二發唔痛架啦

同埋當年未知佢特性當佢變咗飛行屬減半架啦

準備去拜師修練未

好想睇艾莉絲隻肥大對小智隻肥大

小智: 唔使練㗎，我隻肥大都2係一捉返嚟就咁勁

肥大真係好撚型

比增強拳當沙包打都無事

水主唔係小智嘅咩？ 企喺小豪嗰邊嘅？

小智get伽勒爾火蔥鴨?

兩隻格鬥好似破壞隊形

XY 五隻飛行系都未出聲

痴撚線 硬食咁多野都鎖血贏到mega路卡
仲要逆鱗都未出
小智隻肥大到底有幾屈

今集恥鬼好慘 比人當沙包完場

有條友飛走左

我覺得豪攝咗啲時間 令都啲打鬥短咗囉

咁似小智件衫

等級壓制
卡左係二段太耐
小智黎到先進到化

正式宣布 肥大世界第一

哈古龍都要好高Lv先進化
龍系本身難養
所以base stat 一定唔差

暴風連碎石傷害

Thanks

仲以為今次輸梗

路卡用骨棒真係好撚型

無咗飄浮

原來有po

GEN 7

動畫世界好難用Game既條件作準

似搞GAG角
可怕惜水唔係小智用

就算game sm定usum都有得早期靠call寵捉隻超低lv既暴蠑螈

艾莉絲隻啟暴龍好打定小智果隻好打呢
佢地性格好似差唔多

差好遠下化

social distancing

2下龍舞加龍爪差唔多啦
係表達得唔靚

但第二張圖似係水主入弱智果隊

冇戴口罩

兔仔有

黑妹隻肥大咁燥底
小智隻肥大打完交之後就變返可愛mode

小智嗰隻本身純品咁多成日要攬

始終前面食太多下攻擊

黑妹隻肥大硬食Ice beam 都試過

係咪得我一個唔討厭go做收服撚
上兩集公園個集見佢咁用心照顧啲寵我就原諒左佢
而且佢啲精靈隻隻都好有個性，我幾中意睇
但最反感都係佢一球收服，如果用多啲strategy會受落好多

公園嗰集描述得唔錯 但都想睇下火兔對戰

go輸左一次之後好似完全放棄左戰鬥咁
但今集好似對mega好有興趣可能係另一個轉捩點

樓主 我本身有up熟肉上drive 洗唔洗放埋上黎

恥鬼好慘
肥大正式上位

唔知呢隻恥鬼係咪gmax呢
如果Go隻螳螂進化跟住比mega埋

似啦 應該至少都有隻gmax
好想知智爺下隻pkm係咩
放得上海報 隻螳螂實有d實力

巴打有心
如果巴打願意益其他連登仔嘅話無任歡迎

水主又唔係入弱智個隊？
又要收刀片啦

唔想伸手 不過真係想問下邊度可以付費睇最新Pokemon集數

肥叉燒咪gmax
螳螂係Go手上第2/3勁既pkm 性格又有魅力，希望可以多啲拎佢戰鬥
以poster睇智爺下隻應該係Galar火蔥鴨蔥油兵

成日唔記得影帝有gmax
咁水主真係go?

小豪最勁係咪達摩狒狒？

希望唔係好想睇智爺用水主狙擊秒人
唔希望Go收服任何廚寵

夢特火兔廚到pk

佢呢隻應該猛火啦

仲有泥偶巨人(解封)

睇完熟肉，肥大中波導彈同增強拳之後應該要輸啦，咁都屈到贏

路卡利歐咁型但出親場都係輸多
小智隻利歐路快啲進化畀佢型下啦

其實日本嗰邊對垃圾go既反應係點?

捱左咁多招再同mega路卡駁拳
鎖血一招勝，真係抄足紫尿龍
但小智都略有動腦，耿鬼直頭冇機會表現

btw mega路卡用波導彈破起風果陣觀眾席有人飛起左

mega路卡滿血俾佢一下搞掂
我仲以為最尾會打和

我都係以為打和 一齊入超級球

正如之前我講咁
豪狗角色定位令佢變得唔受歡迎
呢樣野劇組有責任
一球超人太離譜

xy個集吊打

大師兄is the best

猛火發動100%機率

巴打真係好有心, MASTER個邊又幫 呢面又幫

順便姐 我本身儲開

我對佢又無咩野

睇鬼佬reaction
佢地都好討厭一球收服，但係上兩集見到Go咁有心機照顧啲寵就接受左

過兩集又打回原形啦

明明上集收服鯉魚王都有用下催眠粉

淨係今集捉寵嗰度gogogogo五連發已經勁撚反感

其實佢咁樣捉勁似破壞生態

咁我相信佢捉唔哂嘅
個世界觀應該好多好似小豪咁咁嘅人
只係咁啱小豪係呢季嘅主角

打機都有d會人鳩捉，甚至捉同一隻捉到滿意為止

認真佢咁樣會唔會教壞啲小朋友係街見到啲野生動物就捉返屋企

FF劇情
有一日小智借咗Go個袋出去
Go 冇咗個袋就掟極都捉唔到寵
後尾發現原來Go個袋有個防晃護符
而Go都因為依次經驗學識對戰後收服

兩隻寵鬥企，依家唔敢再做到小智隻寵跌先

龍舞兩次
贏到都算講得過

可能肥大呢d神獸級嘅三階寵體值太靚所以捱到咁多招

但變左之後會好難畫，mega路卡都贏到，淨返嘅對手唔多

龍之舞避到招真係幾痴線
起風就利用左場地優勢

自從控制到隻mega路卡唔暴走就變咗垃圾

係咪唔記得啟暴龍有飛行屬性，波導彈減半
加龍舞x2，玩game都應該係啟暴龍贏

科爾妮連輸兩次

都冇可能一招龍爪就驘啦
仲有龍系減半

前面出左兩下暴風

明明殘左血但見幾個人都當路卡滿血

碎石騷擾

所以我都覺得肥大贏係正常，計落只係硬食左4-5下格鬥系招，玩game都未必砌得低

連環巴掌 x1
飛膝踢 x2 （其中1下唔知算唔算用龍爪抵消）
波導彈 x1
增強拳x2

香港時間21:00直播, link:

dota?

支那不了

又出垃圾game

就算係授權都有陣洗唔甩嘅山寨味

王者夢可寶

cringey

可寶夢榮耀

完

等左成個星期俾垃圾我地睇

大家準備以後用小精靈香港譯名唔用宝可梦支那譯名嘅話會被當做"搞港獨", 俾騰訊向支共報串話犯国安法

睇其他垃圾都冇咁嬲
呢個簡直係惡夢成真

8964

係咁凝住今日有新一集

破曉之翼第六話 月夜 於香港時間7月3日下午1時公開，鬼館館主主角

好似total先7話？

唔係10定唔知12咩
丹帝，龍館主，惡館主+瑪琍，冰岩館主兩母子，仙+白頭仔，火館主/比多集西裝佬
呢到都6集啦

如果有集比ball guy/馬士德都幾有趣

咁都8集啦，最終回之前仲有兩話

有埋克拉拉就好

7集

唔知茂爺會唔會回歸呢

難D，可能又失憶

想真司回歸
電擊魔獸同龍王蠍

其實我一路都有個疑問 究竟真司同小智打嘅最後一場有冇出全力? 佢連第一次同小智6v6贏佢兩隻嘅土台龜都冇出到

咁講啦 真司每一場戰鬥都一定會調查對手究竟會用乜小精靈 佢唔派土台龜出去係因為知小智會用乜精靈 真司隻土台都算係top 但如果佢用土台 理論上小智一定會用天蠍／大師兄呢啲打 但係大師兄剋死佢 天蠍又識飛 隻龜完全好不利 所以真司唔出佢都正常

仲有姆克鷹

姆克鷹算啦佢根本一啲戰績都冇 識飛嘅不如搵天蠍王

成齣DP重睇啦
姆克鷹冇戰績

吓 你邊度見到佢有戰績 隻鐵面忍者仲好過佢
姆克鷹出咗都唔知有冇三集 佢就放返喺阿哥度

重睇啦屌

佢應該講緊小智個隻

因為佢兩個都有姆克鷹同天蠍王

你講緊小智嗰隻？

真司邊有姆克鷹
個鷹佢阿哥 仲同比卡超打過

可能我撈亂咗佢阿哥

我記得佢捉過3 隻姆克兒，但放生左兩隻
但唔記得有冇用過

3隻放生晒

咁應該我記錯

宿敵黎講 真司>阿撚

但係佢一早估到小智會用乜嘢小精靈， 應該係有啲特別!

可能重複用會畀人睇穿戰術! 所以先唔用!

真司名符其實對戰型遊戲玩家

打到一半話小智用番同一隊咁on9，肯定開頭估唔到

索妮亞下星期出場？

預告冇wor 聽日係小智x小豪 兄貴

因為小智都有一隻
製作組講過大部分情況下唔會俾兩隻相同PKM對打
除非其中一隻係外型上區分到 （閃光、有道具etc)
唔係小朋友會分唔清邊隻屬於邊個
小智無可能唔出佢個隻
所以只有犧牲真司果隻

井上麻里奈

最影薄冠軍

龍珠

佢同小智打個集好睇

怪力

鯉魚王之歌

又除重衣
又界王拳
呢集咩事

提供: 香川縣

上半集龍珠
下半集Jojo

見到索妮亞賣萌

on99

ダンデ CV.小野大輔
キバナ CV.鈴木達央
ソニア CV.井上麻里奈
ジュラルドン CV.中村悠一
全大牌

唔知跟邊個

咁嘅格 多數傻智

但河馬王個設定唔係因為小呆獸轉數太快
搞到個身跟唔到個腦 俾個貝咬頭有毒素先變到load到
正常小智俾野咬應該變白癡

我覺得小茂>真司
同小茂真係有種宿敵feel 由細乜都爭
加上小茂最後係研究生 個feel係會照料多過真司
真司見到唔鍾意就放生其實我麻麻地

真司=遊戲玩家

結果一球收服咗

點講好 小茂係由細到大乜都爭 但有種亦敵亦友嘅feel
反而真司係真係因為理念而產生反歧 去到最後終於承認大家 而出盡全力 有嗰種真正宿敵feel

小茂=鳩豪
開頭一樣鳩捉咗先算
不過小茂識揀啲勁寵嚟train 鳩豪擺係後院就算

可能隔左太耐有啲唔係好記得啦
係我角度 真司只係覺得咁岩有小智依個人
而唔係覺得小智係咩宿敵
小茂即使佢唔再對戰 佢都去提醒小智仲有其他地方有唔同嘅野
唔好咁快自滿 我覺得依種先係有種宿敵感覺

小茂與其話係宿敵 不如話係知己 因為佢兩個已經去到係想大家一齊進步而互相幫助
但係真司直程係小智反面 好有嗰種為咗證明自己先係正確而一定要全心全力打敗佢嘅感覺

已更新26熟肉

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

阿撚得隻紫尿龍打撚哂
算乜野宿敵

真司好睇好多

笑死，怪力扭親條腰
鯉魚王真係唔會再返黎？

邊個話 巴打冇睇到part 2?

你啱，真係未睇part2

睇完你就知

唔是bw個阿叔咩

呢集動畫係咪痴q左線

中間係果然翁唔係喵喵怪

已出

索妮亞放長髮

恥鬼BB

自從出左雜誌封面就覺得新無印變左gay番

動畫『破曉之翼』第6集『月夜』當中的角色湯米說會持續支援約翰並一起當小精靈訓練師這段，有一說是約翰住院等候心臟移植，而約翰獲贈的心臟就是來自死去的湯米。

如果係真套動畫做得幾有feel

睇個陣都覺得個細路係已經瓜左

器官捐贈

夜晚係墳場出現搵館主

整套小動畫都可以新增一段pm黑歴史

所以恥鬼佢地想保護館主

今日個集想睇直播
請問有無link?

差唔多時間去youtube serach boruto/pokemon篩直播睇下有無

吸盤小丑

又係紫尿龍

未見過咁濕鳩既戰鬥

老尷智

中完石刃同鐵蹄都可以唔撚死
紫尿龍就係紫尿龍

佢哋兩個隨時仲好睇過呢場濕鳩對戰

一人一隻
水主跟硬豪狗喇

25智

索妮亞出得一陣

冇喇跟硬豪狗

咁小智要捉草主

可能三隻都俾哂小豪

隻鴨跟小智都唔差

唔撚係掛

會唔會炎上

小智食葱油餅？

最新果集第幾集

原來豪狗隻鴨又打走佢個精靈球

隻鴨同利歐路一樣咁好戰

屌 唔L係啊

啱架啦 水位留返比忍蛙

唔通草主先係比小智
金剛猩加咆哮虎
小智帶住兩個大隻佬

想問下一般幾時先有英字/中字

可能由頭消失到尾呢

唔明點解官方要咁樣幫噴火佬拉仇恨

G持！！

GO又上完一課
捉寵唔係鳩掉

Go係咪放棄左對戰佢好似除左打火箭兵團/一球唔到之外都拒絕戰鬥，搞到炎兔兒好悶咁
仲要下集好似收服水主之前主動跟佢既卡啦卡啦又冇再講佢地培育感情明明花園大戰個集講佢照顧啲寵成功洗白又唔講多啲

如果水主跟弱智
又會係弱智鼓勵水主
最後成長之類嘅劇情
會同之前某啲驚青寵撞
所以安排跟鳩豪？

利申
支持跟弱智

跟鳩豪未又係放雪櫃

兩隻格鬥
小智隻利歐路會唔會最後離隊去修行唔返黎

小智由飛行系大師轉行做格鬥系大師

格鬥系大師拎隻烈焰猴出嚟得唔得

真係估唔到隻水主會係比豪狗

唔知智爺最後一個位會比邊隻

會唔會進做葱遊兵 好正

今季有個9捉做對比 更加覺得小智對啲精靈好有愛 次次都係問隻精靈想唔想一齊 而唔係9放精靈球

同埋真係好識養寵 隻利奧出世咗唔係好多集已經配好技比佢

肯定會啦

應該好快進到 而且係打啲重要對決果陣進 佢個進化條件係擊中要害三次 佢進化果集一定好好睇

今季小智一係捉啲已經進唒化 一係捉啲唔洗刷lv都進到化嘅 小智有冇捉過化石系列嘅寵 最尾一隻有冇可能係化石龍

可能唔止六隻呢

多數主力6隻之後果啲得閒先用下 不過今季可能唔同玩法

輪換型玩家

佢今輯好似冇乜點打 捉咁多都出唔唒場

打鬥集數都係一半小智打 一半一球捉

配好技呢啲係今季編劇有愛姐

預咗可以快速上場打
隻隻都速食打ranking

雙修
鳥人做主力

唔知有冇人記得佢隻火爆猴

27集 暫時得英文字幕

中字啱啱出

丹帝吹得太大, 唔輸得

真係夾硬俾佢贏

小智捉寵真係誠意十足，一球超人

今次我買小智輸

水主可唔可以唔畀小豪嗰on9仔

水主跟go豪真係有排喊
唔洗旨意有得進化做sniper

唔進仲好
中間個隻柒到癲

唔係唔鍾意山下大輝
但鳩豪嗌Go嗰下走晒音唔係幾頂得順
特別係預告片頭

其實水主除左初階都好醜樣，我覺得小智唔要都冇問題

每次聽都代入左綠谷

最終階幾型有特色 特工狙擊手

進咗都叫有戰鬥力 玩隱形狙擊突襲
唔進嘅話真係唔要好過要 智爺始終要打贏丹帝
影帝 肥大 耿鬼 路卡

仲有葱油餅
第六隻希望係馬嬲啦

蔥油餅應該rotating roster啦
固定班底未必

見台仔成日J會捉熊徒弟

智爺又衝出黎柒無人識你啊卡洛斯聯盟亞軍喎

今季智爺每隻都勁有性格
隻大蔥鴨又真係幾型棍，好似係咁叫come on come on ，勁好戰

有路卡仲要佢嚟做乜

呢隻今集係幾型
點都型過出cheat嘅丹帝老噴

紅字香港譯名修正

其實呀go今集帶埋火蔥鴨係咪純粹等觀眾比較兩隻有乜分別

楓葉唔出啦

停咗2話

比你發現左

我一開頭仲以為佢要帶火蔥鴨進軍棒球界
btw兩隻火蔥鴨實力會否差太遠

伽勒爾個隻意志力強

今季要寫到智爺team野好撚勁
但會唔會有反效果

最尾一定係鬥超巨化
打超巨化紫尿龍嘅戰鬥就好似一餐美食最後甜品比碟屎你食

真係諗唔到有邊隻係小智可以捉而超極巨又勁嘅寵

小智自己本身就有隻噴火龍唔拎返佢出黎，谷人地果隻
背背龍歸隊 卡比獸，美路坦
又或者遲啲捉水熊呢

最後我估係影帝超極巨打老噴
之前打過一次我覺得會首尾呼應

比舊寵回歸都好
大師兄，圓陸鯊進化埋，蜥蜴王，忍蛙呢堆
我諗阿羅拉應該除左針龍全數回歸不過味必係主戰力
希望小智今季有mega玩下，比路卡同恥鬼又好
超極巨除左熊師好似真係冇邊隻夠紫血龍抽
除非你話捉劍狗盾狗姐

如果係固定班底嘅話有2隻格有啲多，火葱鴨仲要係純格
反而火水草屬性智爺不嬲最少有2隻，依家一隻都未
可能好似黑白咁玩輪換

大師兄，圓陸鯊可以配合DP重製出返黎。
如果出既話

個次唔係講DP重制嬲到震

個故事有少少用倒敘,方法去演繹

當水屬用

XY夠一堆飛行系啦

小智可能呢集做左第一名之後就正式收皮

屌你食左招岩同鐵蹄都唔死

我都估係呢個match
但點諗都好悶
不過極巨化對戰係鬥對波
點寫都好難好睇

對手有超夢夢, 之後又打輸咗

本身諗住有水主狙鳩紫尿龍宜家畀小豪條on9仔

可能決賽係智爺對Go豪呢

如果係真 咁啲神獸開始唔值錢
神獸都比人收服到神獸男

呢個可能性低到零

Go點追都打唔到上大師啦

收皮之後做特別篇既動畫仲正

小智今季仲會唔會打伽勒爾道館拎徽章
定會打Ranking對晒咁多位館主

打rank啦 佢依兩季都擺明唔整道館戰 驚人睇得多睇到悶 加啲唔同玩法

唉

希望唔好進化

會唔會有小豪嘅精靈進化後渴望戰鬥轉跟小智

想棄..

youtube仲有大陸仔，琴晚出片話一定會係小智

諗起雙尾怪手呢隻三姓家奴

卡皮君？條大陸仔好中意標題劇透

youtube係咁recommand我

我尋晚都睇左佢段片
下面班留言係咁瘋狂打佢面

官方都出條pv呃鳩人

唔知你哋有冇睇過女嗰 睇過幾條片 條條片都會講錯嘢

過往都係得小智可以拎兩隻以上禦三家
鳩豪取代小智？